已載軍規護目鏡，唔會理他人眼光

BTW，想買示威者用3M嗰種，邊度有？

五金鋪大把

勇武

叻仔，他日必定成材

支持

全民董太裝

3m 果隻係俾和理非參與用
5金 但呢幾日唔開

同意

呢個叻仔黎

呢啲用到幾多次

用洗手液清潔護目鏡得唔得?

OK，但總之唔好用酒精同漂白水，有機會破壞塊鏡

著埋防護衣就真係叻仔

佢要戴埋即棄手套
唔好接觸公用物件

其實大家唔洗取笑大家
當佢萬聖節cosplay咁防疫病先
爆發時只有傷心同忿怒

上面個手足
個mask邊度買？

想知囤積物資捐比醫護得唔得，自己醫護自己救

邊度買